喂今個月係t寶大日子喎 ^ᴗ^

yay t寶

twice解散大日子？

仲有18日。

anti-T

我出坑回踩

大連串t寶行動

即係曾經係一次們

IZone解散先😉

等睇頭號彩瑛同甩甩力推

屌你老母！

定延嫁俾我既大日子

你斷腳生cancer

好！！！！

米咒拉